美國白宮貿易顧問Navarro講述香港自治法案

31:50 講香港自治法案
37:00 點名希臘意大利德國依賴中國

Push

라이타

推呢d post

佢同朱利安尼都算係同Pompeo 一個陣營
同Steve bannon 幾frd

Trade policy講得幾好